##  以下の設定ツール 

## 使い方

```` init init.sh ````を起動

1. webpack
1. babel[2015]
1. Browser-sync 
1. baxios
1. react(react-dom)

以上がインストールされる。

1. 出来上がったpackage.jsonに
````"start": "node app"```` 手動で書き込む必要あり

1. ````npm run start```` でコンパイルする。
1. シェルに出るPort 3000 or 3001 or 3002 でブラウザーを起動する。````(ex) http://127.0.0.1:3000 ````

1. alertがでればOK
